【靜默遊行】好易拉錯沉默大多數

立法會選舉點算
配票都唔撚掂
會唔會又整多次區選

攬炒gogogo